[Kobe] 睇到LA downtown呢條片 我止唔到我啲眼淚

有無辦法

利申：仲返緊工

Kobe都5大素求

猢狗

-.- 你唔like lakers?

sure la
我反猢

Why